中國球員張玉寧被批是西布朗最差引援

中國球員張玉寧今年從西布朗租借來到了海牙，去年一年他也僅僅靠國字號和一些友誼賽來維持狀態。對此，英國媒體對他進行了一番批評。

該媒體把張玉寧評為西布朗的最差引援，文章寫道：張玉寧是西布朗歷史上最差的一筆簽約，可以說140年來，他都是最差的。這名球員花費了球會790萬英鎊，然而卻因為拿不到勞工證被租借出去兩年，在雲達不萊梅他一年都沒踢上比賽，最終提前終止合同又去了海牙，在那裡他的出場次數依舊是0。

文章認為，張玉寧雖然在亞運會的時候表現不錯，但因為傷病他至今還不能出場，而且也得不到中國國家隊的召喚，這樣他的勞工證更是遙遙無期，可能等到2020年合同到期，他都不能為西布朗出場，最終免費離開。

中資簽嘅

洗錢姐

仲有無人記得佢

孫繼海 李鐵收檔超過十年
中國都係出唔到一個球員有佢地嘅質素

其實要去踢英國既球員簽證有咩要求
之前爺爺簽個日本仔又係上唔到

非歐盟既話
好似果個國家要係世界排名頭幾十名+上陣過一定既次數

咁一世都唔使上陣啦

Players with passports from outside the European Union and the European Economic Area need permission to work in the UK.
其他地方要申請簽證depends on country FIFA ranking, senior international football games, transfer fee
詳細睇下面

以波論波 查爾頓鄭智

日本rank夠 但佢國家隊太少上 今次又傷 睇怕都冇得踢英超

唔計佢狗品
當初睇佢踢波的確幾驚訝
竟然係有英超下游隊至護級隊正選級數

仲要用790萬英鎊買

有過人能力，可以向前攻唔係駁腳
真心勁